(第228GIF) 係時候貼下大波台妹何麥枒

被封為「超胸版孫燕姿」的E奶網路正妹何麥枒，近日爆發不雅影片外流事情，她在直播中落淚回應此事，表示自己有個今年就要宴客的丈夫，還有關心她的朋友和家人，都在遭受網友看笑話及留言的攻擊，甚至還有人向她索取影片，她希望網友們「換位思考」，如果是網友的親友遇到這種事，網友會怎麼做，最後也提醒網友們不要心存僥倖覺得無所謂，「我已經報案了」。

何麥枒表示，自己從來沒有擁有過那些檔案、也不會留存，自己更沒有對不起她所愛的人。她敘述，影片發生在六、七年前，當時她曾經愛對方，願望就是嫁給對方，但雙方分開時她說了讓人難過的話，在她得知事件後，就撥過電話詢問對方，「但他回應我說並不是他，希望這件事情不要影響到他現在的生活。」

何麥枒愈說愈難過，多次擦拭流下的淚水，她表示自己和丈夫今年就要宴客，是她很理想的另一半，但她們和朋友、家人，「都在接受網友們發出的每一個攻擊」，希望網友們能夠停止笑容、好奇，試著換位思考一下對一個人的傷害，她表示自己不是第一個發生這種事的人，也不會是最後一個，「可是我還是願意承擔我的過去，期待有人能夠停止這種行為的擴散，期待有一天所有人能夠用同理心地停止，讓類似的事情不再發生」。（即時新聞中心／綜合報導）

何麥枒哽咽講述影片外流事件。翻攝自何麥枒的《臉書》

佢都好似好耐無新片出

似唔似佢?

唔似